[世界盃]一人一個傷左對球隊更好既球員

古天奴
希古恩
仲有無?

朗

Agger路

阿古路

一隊傷一個就夠, 已經提名左希古恩
請大家唔好再講阿古路

美斯，陀衰家

迪馬

一隊傷一個就夠, 請大家唔好再講阿根廷球員

咁利雲啦，波蘭唔需要依啲25仔

伊巴

佢要去皇馬, 唔傷得

咁要斷腳了

牙朗
例子：歐國杯

曼城阿古路

樓主本人

2&b

Black b

你老死2&b

尼馬
2&b